無視200萬市民訴求

唔知講咩好

差咗個大頭

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論